成日感冒搞到無味覺嗅覺

有冇人成日都係咁

食龍肉都無味啦屌

有冇方法

著多件衫啦仆街仔

體弱多病無得救